一放假 所有港豬即刻出門遊玩 防疫 who care

大家可以望下新聞 周圍都人頭湧湧
仲要部分人唔帶口罩
增加社區距離？ 減少不必要接觸？